有無聽過烽火戲諸侯？

無聽過既自己Google結果係點
玩還玩唔好玩埋啲最熱心既前線
可能你覺得自己好醒
佢地二話不說撲出嚟好低B
但你要明白
佢地一見個post就衝出黎
係對你地既信任
亦都係最熱心嗰班黎
點都好 無事發生都係件好事
但我希望你地點都開個post
同大家講聲抱歉
同埋真係唔好再有下次喇
OK?